%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Proyectos personales}
\hypersetup{colorlinks}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

	\cventry
	{Desarrollador freelance} % Job title
	{Codelamp} % Organization
	{Argentina} % Location
	{Sep. 2013, Sep. 2019} % Date(s)
	{
		{Un proyecto personal que comenzó con algunos compañeros de la Universidad, donde abordamos la mayoría de los aspectos del desarrollo de software, desde escribir un resumen funcional hasta diseñar, codificar, vender y mantener una solución, donde trabajé como:}
		\linebreak
		\begin{cvitems}
			\item {Desarrollador fullstack de una aplicación CMS desde cero que fusiona todas las actividades realizadas en AntiplagaNorte en una sola aplicación, generando datos útiles y manejando una lógica de dominio complicada. Para este proyecto utilicé PHP, Laravel y MySQL.}
            \item {Desarrollador backend para una plataforma logística que rastrea datos GPS de camiones en tiempo real utilizando PHP y framework Fatfree.}
			\item {Administrador de sistemas para implementaciones de código abierto como Wordpres, Opencart, etc. tanto en AWS como On-prem.}
		\end{cvitems}
	}

	%---------------------------------------------------------

	\cventry
	{DNS TCP/UDP } % Institution
	{Más en Github} % Location
	{} % Location
    {\href{https://github.com/contre95/dns-tls-proxy}{\url{contre95/dns-tls-proxy}}}
    {Un proxy DNS con dependencias externas que escucha el tráfico UDP/TCP y redirige la solicitud a un solucionador DNS sobre TLS.}

	\cventry
	{Code for fun} % Institution
	{} % Degree
	{} % Degree
	{\href{https://github.com/contre95/play}{\url{contre95/play}}} % Degree
    {Advent of code, Protohackers, Hackerrank, Codeforces etc. }

	\cventry
	{Seguimiento de gastos} % Institution
	{} % Degree
	{} % Degree
	{\href{https://github.com/contre95/expenses-app}{\url{contre95/expenses-app}}} % Degree
    {Llevo más de 2 años realizando un seguimiento de mis gastos con mis propias herramientas.}

	\cventry
	{Más+} % Institution
	{} % Degree
	{} % Degree
	{\href{http://github.com/contre95}{\url{github.com/contre95}}} % Degree
    {¡Tengo más proyectos privados que me encantaría discutir!}

\end{cventries}
